牛b死了！689伏屍大帽山！！！

R.A.P

空歡喜一場

真牛b

RIP

老牛

睇落似牛bb

太牛b了

牛B 689

唔知正皮定負皮好

盡情負皮我吧～

大大力推

你影??

Fb見到

唔好笑

----------------------------簽名檔-------------------------
仲有班雞蟲走狗(垃圾)
尤其#5407 早晨歡迎光臨
呢條死垃圾次次比我屌撚到縮返入佢老母塊閪
唔撚夠講 要折墮到生安白造屈鳩我篤灰國安法
而家比人踢爆成個局都係木耳編排 仲上嚟讚自己靚仔
條#5407 早晨歡迎光臨 即刻冇撚曬影
一早話咗佢係飛機陳 木耳嗰班雞蟲賤種嚟
條垃圾仲想扮唔識佢兩個 好彩而家總算還我清白

點知#47356 飛雪連天射白濁 出嚟老屈我比木耳屌過
極度懷疑佢係木耳第五個分身
想屈我比木操呃過閪屌 即係屈我係私怨撚
侮辱完我貞潔之餘 仲順勢屈我係40路
點知比人屌兩屌 條撚樣就柒到縮返入佢老母骨灰

標題黨

牛牛

又比美人呃左

not fun at ALL!

屌你老美呃鳩我

俾美人水咗入嚟

做乜撚野呀你？好撚好笑呀？
你老母冚家一齊比689屌死啦，on9仔

仲要死唔眼閉

你個傻婆
玩呢啲膠
冇人性

牛B死了

屍煙認錯人
下次唔好搵錯喇

真牛b

RIP

好慘

小心被BLOCK

推上熱門

乜你覺得開呢啲玩笑好有趣咩？
係咪覺得自己好幽默？

笑左

支那香港
連隻牛都養得死

牛b!

牛牛死咗？ 好鍾意啲牛

牛B死了!!!!!!!!!!!!

689牛b死了

正皮印伏

係點死？

死牛一面頸

有可能吞咗個比人棄置咗嘅口覃然後中武肺死

耳仔掛牌係牛場養個d街市本地牛？

me too

RIP牛牛

得 啫係標題黨啦 block得

有寓意

我願意用689條命換返689返生

個號碼牌簡直侮辱左隻牛....
btw，rip牛牛...

牛b

777呢？

先兆...

替死鬼

哭𠹌咗

符合標題

屌 笑撚死

牛足

膠post都可以上熱門